強烈建議連狗整返個香港meme台比人創作野

之前見過唔少香港人整嘅meme 既然都有唔少不如連狗你整個meme台比人po野

me你老母

又要建議 又要話人係狗

雖然佢真係狗

你知唔知乜撚野叫meme呀